Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval(). {

setTimeout - одноразовое действие которое выполниться через определенный период времени .
setInterval - многоразовое действие которое выполниться через определенный период времени .
}
Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему? {
Сработает , потому что хотя бы раз но эта функция должна отработать
}
Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен? {
чтобы прекратить данную функцию , так как она будет циклично повторяться если этого не сделать.
}
